Stardew Valley 出左四年有多,仲出緊免費UPDATE

Stardew Valley 1.5
加左個大地圖同好多野
個作者真心痴線
STEAM 做緊特價只係66蚊,未玩過請多多支持

呢隻真心好玩

好撚正 不過一路無爆過機 次次玩到結婚就無玩

Switch 幾時有1.5

次次一更新就重玩
D精靈收集, 送禮又要重新黎好攰

有必要咩

裝mid skip咗佢

mod

想玩 可摸以大概講吓係玩咩

正宗牧場物語

將NDS嘅牧場物語用GBA嘅畫面出喺PC度

咁係咪冇大嘅目標？ 聽過好似係要搵齊啲寶藏咁？

好多目標
有得打爆機

咁癲，又要拎返黎玩啦

好撚癲一個人玩玩到會想死，太多野可以做

慢慢玩
人地就係要你慢活
享受農村生活

買咗好耐

早幾日先開始玩

時間過得有啲快

農場距離居民住個啲地方又遠咗少少

認真，對於冇耐性玩嘅適合嗎？
性格：
我玩過 the sim 3玩玩1條命仲要chok 無限錢就冇玩
舊嘅sim醫生 就玩到打爛mouse
後期啲仆街亂嘔之後冇玩

作者話出新GAME 但冇下文....

我想等佢最後UPDATE完
先開始玩

係呢隻GAME
你會慢慢養成到耐性

個隻GAME唔係佢出
係之前DISTRIBUTOR出

加既多數END GAME DETAIL所以愈早玩愈好
我諗佢都仲有一兩年UPDATE

我都係switch 買咗only

買左switch版幾年都冇認真玩過
可唔可以講下打怪可以做d咩?

好似我冇乜耐性都玩到
不過就唔會經常玩 可能久唔久先開黎玩
休閒GAME ,慢慢玩又唔洗追進度 唔需要耐性

早就想買，youtuber 介紹都話無目的
我係啲玩minecraft 見到乜都冇會好絕望嘅人

好多目標WO
重建TOWN CENTER
最勁兩年拎晒4支蠟燭
博物館捐晶石同古物
全村民心心
拎宇宙神劍
釣全部魚
養史來母
拎全宇宙果實
新加既薑島仲有新屋比你
有百幾粒金合桃收集去開島
新加既金雞

呢隻GAME比強迫症玩家玩會好辛苦

等我買switch版 先

廢事唔知miss左d咩更新啦
加上玩到差唔多爆機
咁後期如果佢更新d前期物品個體驗好唔一樣
每次都重玩算

真FANS

冇耐性唔建議玩,
因為隻game係休閒game,
例如起屋咁要300個木材,
你係要遊戲內每日去農D材料,
咁你個角色又有體力, D樹又要等佢生咁,
不過, 隻GAME唔似動物之森咁要等現實時間
你有心可以係咁訓教回體力,
但係你唔會想咁做, 因為隻GAME你又要顧D農作物, 有好多野做,
如果好RUSH咁玩會玩到個人好攰
所以建議同FD玩

其實佢真係同牧場物語一模一樣,
個作者都話係參考
不過我覺得佢已經超越左牧場物語
牧場物語好多弱智設定Stardew Valley都改到更加符合人類

可以係D農作物上面行...
唔會送錯垃圾比D村民
數字鍵1~0快速咁更換道具
D動物夜晚會自己醒水行返入屋訓
唔洗好似到依家牧場物語咁都要逐隻逐隻牛推入屋

依家反而係牧場物語同呢隻GAME借鏡
仲要20$美金, 牧場都要3舊幾4舊水

而家係咪可以multiplayer?

呢隻真係好好玩！！！！

睇完你咁講唔想玩

有冇咩mod可以介紹下?

牧場物語推牛真心ON9
牧場物語最高峰係中秋滿月同礦石鎮
之後個D已經同時代脫節

Ps4白金左喱隻

其實我幾明白 好似mc咁
每次更新有新地形，你都要好遠先搵到
寧願重新玩過
所以今次我怕一樣先唔玩住

但STARDEW VALLEY好少有呢種過左就拎唔到既野
以歷史黎講得joja mart 兩樣item
同今次既autopetter
呢幾樣野玩tc分歧根本點都拎唔到
所以無影響ga
只會影響遊戲體驗
早期改變既只有遊戲體驗,隻game愈黎愈就玩家咁解

我都等緊

pc 玩家幫你地de晒bug console撚就有得玩

話時話 1.5有繁體未？

唔想睇殘體字

岩岩dl左玩

我見過有個評論串得好應
啲人覺得星露谷係改良牧場物語，因為佢哋只係玩過礦石鎮同中秋滿月

如果有玩開牧場物語，就知佢抄得有幾足
上面啲巴打講咩可以喺給農作物上面行、放牧，正版都已經改咗10世
不過多人連機應該係Stardew valley先有

未
用英文打啦好淺白

min-max型玩家表示玩到上癮

我過左一年剩係掛住種菜掘礦，同啲村民完全冇交集
係咪要不斷送禮先可以觸發劇情

玩話買咗
Pc又買咗
Switch都買埋
良心作

電話*

係
要送佢鍾意既野

洗唔洗咁現實咁樣最後會唔會bad end

ios 買左 係咪同一樣野黎?

可以，最多4人

無bad end
無咁好既ending係joja mart ending

有討論集中post

有冇繁體？

Switch 同iOS 都有買到 但冇乜點玩想問下而家iOS 有冇得同時用game center load 一個save ? 可以係iPad 同iPhone 玩

無，用英文啦

爆左機結婚生完仔未等到個仔大就無心機玩
估唔到仲會出大update加新野

唔知點解1.5個感覺比我係最後一次更新

應該要話比牧場物語更多野玩
我記得我第一次玩Stardew valley時覺得好震撼, 點解可以比牧場物語多咁多野玩, 仲有得打怪物我覺得好精彩

不過公道d講, 我最近買返隻switch 牧場物語礦石鎮黎玩, 牧場物語畫風係靚d, 純d, 成隻game簡單d, 簡單反而係佢既優點, 玩得輕鬆d(雖然都仲係好忙).
而 Stardew valley 玩得顛起上黎真係可以起到成個牧場都係唔同既野, 放低幾個月後想玩返就好難pick up返

想問我steam同switch都有...
呢隻Game有無Cross Save呢？

符文工廠2006年山，副標題叫新牧場物語

其實真係好睇你本人點玩
礦石鎮時間多d比你感覺好似少d野玩，但佢有好多野要磨番黎
有d野miss左番唔到轉頭
stardew valley一日時間好短
但好多野可以分開做
只係賺多同少，同磨既野少好多

有冇人有日系頭像模組 佢d畫風唔係咁啱我

Terraria定呢隻好玩啲我terraria玩到打完golem、有terra blade，覺得很不錯

冇話邊隻好玩D 兩者完全唔同風格既GAME黎
如果你terra enjoy釣魚, 砌屋, 綠化腐化地應該呢隻都岩玩
如果係打打殺殺既話建議你玩符文工廠, 打怪之餘又可以拎怪既素材合裝, 又可以種田

好玩到痴線 六十幾蚊物超所值
已經玩左幾百個鐘
差唔多做晒所有野
岩岩出左1.5又可以再玩
加左武器同工具合成 又有野可以挑戰
薑島啲金核桃好難攞 要慢慢挖礦儲

呢隻game出咗咁多年都仲有free update, 真係業界良心
以示支持我買咗PC版同mobile版
PC版有mod好玩好多，省卻好多micro management

都係PC 有心機玩. APP 版好少玩

點先算爆機？